[
    {
        "randomId": 89
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Akato mu kiyaga",
            "option_2": "Agahinda ku mutima",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Umwumbati",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Igiteke mu nkono",
            "option_2": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_3": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_4": "Gutsika uruzi",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngiye inyuma y'inzu ntoragura umuhoro",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Akazuba karashe",
            "option_4": "Amahembe y'inyama",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze impehe",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Umuganda",
            "option_3": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_4": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "correct_answer": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera igitutsi kimanutse kwa Rwatangaho cyiteye imigoma itatu",
            "option_1": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kibuguje i Ndorwa kigarura ingabo kigeze mu mpinga gishinga feni",
            "option_1": "Urubumbiro; itongo",
            "option_2": "Irobe",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpuye na Ruganzu yikoreye igitebo cy'intama",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_3": "Ifuni mu mushike",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Ibisunzu bya rusake"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirakigeri  aganje mu mpinga Ntumba",
            "option_1": "Imyashi",
            "option_2": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Ikiziba mu mpinga",
            "correct_answer": "Ikiziba mu mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rusengo mu miseke",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Umwobo mu masaka",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Umwobo mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiribwirima na Mwemanyi baciye aho bagomagira",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    }
]